光頭佬有信心係佢執教下的皇馬會奪取歐聯冠軍！

所以佢決定依家離開
費時下季身敗名裂